msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: grub2-filemanager\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/lang/fm.pot\n"
"Project-Id-Version: grub2-filemanager\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2020-02-29 03:27\n"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Not available"
msgstr "不可用"

msgid "Set BGRT (Windows boot logo)"
msgstr "设置 BGRT (Windows 启动图片)"

msgid "Open As Grub2 Menu"
msgstr "作为 Grub2 菜单打开"

msgid "Open As Syslinux Menu"
msgstr "作为 Syslinux 菜单打开"

msgid "Open As pxelinux Menu"
msgstr "作为 pxelinux 菜单打开"

msgid "Open As GRUB4DOS Menu"
msgstr "作为 GRUB4DOS 菜单打开"

msgid "Open As GRUB-Legacy Menu"
msgstr "作为 GRUB-Legacy 菜单打开"

msgid "Open As Lua Script"
msgstr "作为 Lua 脚本加载"

msgid "Open As Python Script"
msgstr "执行 Python 脚本"

msgid "Open As EFI Application"
msgstr "作为 EFI 可执行文件运行"

msgid "Load UEFI driver"
msgstr "加载 UEFI 驱动"

msgid "Open As EFI Shell Script"
msgstr "作为 EFI Shell 脚本打开"

msgid "Open As Image"
msgstr "作为图像打开"

msgid "Press [ESC] to continue..."
msgstr "按 [ESC] 继续 ..."

msgid "Mount Image"
msgstr "挂载镜像"

msgid "Boot Floppy Image (GRUB4DOS)"
msgstr "使用 GRUB4DOS 加载为软盘"

msgid "Boot Floppy Image (memdisk)"
msgstr "使用 memdisk 加载为软盘"

msgid "Boot Floppy Image (map)"
msgstr "启动软盘镜像 (map)"

msgid "Boot Hard Drive Image (GRUB4DOS)"
msgstr "使用 GRUB4DOS 加载为硬盘"

msgid "Boot Hard Drive Image (memdisk)"
msgstr "使用 memdisk 加载为硬盘"

msgid "Boot Hard Drive Image (map)"
msgstr "启动硬盘镜像 (map)"

msgid "Boot IMG (map)"
msgstr "启动 IMG (map)"

msgid "Boot IMG (map --mem)"
msgstr "启动 IMG (map --mem)"

msgid "Open As Archiver"
msgstr "作为压缩文件打开"

msgid "Boot NT6.x WIM (wimboot)"
msgstr "使用 wimboot 加载 NT6.x WIM"

msgid "Boot NT6.x WIM (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 加载 NT6.x WIM"

msgid "Boot NT5.x WIM (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 加载 NT5.x WIM"

msgid "Boot NT5.x PE (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 加载 NT5.x PE"

msgid "Boot Windows NT6.x VHD/VHDX (NTBOOT)"
msgstr "使用 NTBOOT 加载 Windows NT6.x VHD/VHDX"

msgid "Boot RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem --top)"
msgstr "启动 RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem --top)"

msgid "Boot RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem)"
msgstr "启动 RamOS VHD (GRUB4DOS map --mem)"

msgid "Boot VHD (vboot)"
msgstr "使用 vboot 启动 VHD"

msgid "Boot VHD (map)"
msgstr "启动 VHD (map)"

msgid "Boot VHD (map --mem)"
msgstr "启动 VHD (map --mem)"

msgid "Mount ISO"
msgstr "查看 ISO 内容"

msgid "Boot ISO (GRUB4DOS)"
msgstr "使用 GRUB4DOS 加载 ISO"

msgid "Boot ISO (memdisk)"
msgstr "使用 memdisk 加载 ISO"

msgid "Boot ISO (Easy2Boot)"
msgstr "使用 Easy2Boot 方式加载 ISO"

msgid "Boot ISO (loopback.cfg)"
msgstr "启动 ISO (loopback.cfg)"

msgid "Boot ISO (partnew)"
msgstr "启动 ISO (partnew)"

msgid "Install Windows (x64)"
msgstr "安装 Windows (x64)"

msgid "Install Windows (x86)"
msgstr "安装 Windows (x86)"

msgid "Install Windows without autounattend.xml"
msgstr "不加载 autounattend.xml 安装 Windows"

msgid "Load ${xml_name}"
msgstr "加载 ${xml_name}"

msgid "Boot ISO (map)"
msgstr "启动 ISO (map)"

msgid "Boot ISO (map --mem)"
msgstr "启动 ISO (map --mem)"

msgid "Boot EFI Files"
msgstr "仅加载 EFI 文件"

msgid "Open As iPXE Script"
msgstr "作为 iPXE 脚本打开"

msgid "Open As Font"
msgstr "加载 pf2 字库文件"

msgid "Insert Grub2 Module"
msgstr "加载 Grub2 模块"

msgid "Chainload BIOS Boot Sector"
msgstr "作为 BIOS 引导扇区加载"

msgid "Chainload NTLDR"
msgstr "作为 NTLDR 加载"

msgid "Chainload BOOTMGR"
msgstr "作为 BOOTMGR 加载"

msgid "Open As GRUB4DOS MOD"
msgstr "作为 GRUB4DOS 外部命令加载"

msgid "Boot Multiboot Kernel"
msgstr "作为 multiboot 内核加载"

msgid "Boot Multiboot2 Kernel"
msgstr "作为 multiboot2 内核加载"

msgid "Boot Linux Kernel"
msgstr "作为 Linux 内核加载"

msgid "User menu"
msgstr "用户菜单"

msgid "Text Viewer"
msgstr "文本查看"

msgid "Hex Viewer"
msgstr "十六进制查看"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Copy to ..."
msgstr "复制到 ..."

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Paste here"
msgstr "粘贴到这里"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "File Info"
msgstr "查看文件信息"

msgid "File Info (${grubfm_name})"
msgstr "文件信息 (${grubfm_name})"

msgid "File Info -- Press [ENTER] to exit"
msgstr ""

msgid "Type: ${grubfm_fileext}"
msgstr "类型： ${grubfm_fileext}"

msgid "Path:"
msgstr "路径:"

msgid "Size: ${hsize} (${size})"
msgstr "大小: ${hsize} (${size})"

msgid "Offset on disk: ${offset}"
msgstr "磁盘偏移: ${offset}"

msgid "File is contiguous."
msgstr "文件是连续的。"

msgid "File is non-contiguous. (${frag} fragments)"
msgstr "文件有碎片。(${frag} 个碎片)"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Disable PatchGuard and DSE at boot time"
msgstr "在启动时禁用 PatchGuard 和 DSE"

msgid "Install override security policy"
msgstr "安装覆盖安全策略"

msgid "Disable shim validation and reboot"
msgstr "禁用 shim 安全启动验证并重启"

msgid "Disable graphics mode (T)"
msgstr "禁用图形模式 (T)"

msgid "Encoding: "
msgstr "编码设置: "

msgid "Sort files by name"
msgstr "按文件名排序"

msgid "Do not sort files by name"
msgstr ""

msgid "Disable secondary boot options menu"
msgstr ""

msgid "Enable secondary boot options menu"
msgstr ""

msgid "Display all files"
msgstr ""

msgid "Hide non-bootable files"
msgstr "隐藏不可启动的文件"

msgid "Resolution (R): ${mode_current}"
msgstr "分辨率(R): ${mode_current}"

msgid "Enable ESC (not recommended)"
msgstr "启用 ESC (不推荐)"

msgid "Enable debug messages"
msgstr "显示调试信息"

msgid "Show hidden drives"
msgstr "显示隐藏磁盘"

msgid "Load extra modules"
msgstr "加载额外模块"

msgid "Enable case-sensitive filenames"
msgstr "启用大小写敏感文件名"

msgid "Disable case-sensitive filenames"
msgstr "禁用大小写敏感文件名"

msgid "Load AHCI Driver"
msgstr "加载 AHCI 驱动"

msgid "Mount encrypted volumes (LUKS and geli)"
msgstr "挂载加密卷 (LUKS 和 geli)"

msgid "Enable serial terminal"
msgstr "启用串行终端"

msgid "EFI Firmware Setup"
msgstr "EFI固件设置"

msgid "GRUB Console"
msgstr "GRUB 命令行"

msgid "EFI Shell"
msgstr "EFI Shell"

msgid "UEFI DUET"
msgstr "UEFI模拟"

msgid "Load External Menu on (${device}) ${info}"
msgstr "加载外部菜单 (${device}) ${info}"

msgid "Load Windows Boot Manager on ${device} ${info}"
msgstr "加载 ${device} ${info} 上的 Windows 启动管理器"

msgid "Boot macOS on ${device} ${info}"
msgstr "启动 ${device} ${info} 上的 macOS"

msgid "Boot ${winver} on ${device} ${info}"
msgstr "启动 ${device} ${info} 上的 ${winver}"

msgid "Boot ${device} ${info}"
msgstr "启动 ${device} ${info}"

msgid "Boot ISO (Loopback)"
msgstr "作为 Loopback ISO 启动"

msgid "Boot ISO (ISOLINUX)"
msgstr "作为 ISOLINUX ISO 启动"

msgid "Detecting ISO type ..."
msgstr "正在检测 ISO 类型..."

msgid "Boot ${distro} From ISO"
msgstr "从 ISO 启动 ${distro}"

msgid "Boot "
msgstr "启动 "

msgid " From ISO"
msgstr " ISO"

msgid "Please input the username. Default:user Super User:root Devuan:devuan"
msgstr "请输入登录用户名。默认:user 超级用户:root Devuan:devuan"

msgid "WARNING: Will erase ALL data on (${grubfm_disk},4)"
msgstr "警告：即将删除 (${grubfm_disk}，4) 上的所有数据"

msgid "WARNING: Will erase ALL data on (hd0,4)."
msgstr "警告：即将删除(hd0,4)的分区数据。"

msgid "WARNING: Will delete ${grubfm_file}"
msgstr "警告：即将删除 ${grubfm_file}。"

msgid "Press [1] to continue. Press any other key to return."
msgstr "按 [1] 继续。按下任何其他键返回。"

msgid "Press [Y] to continue. Press [N] to quit."
msgstr "按[Y]继续。按[N]退出。"

msgid "Canceled."
msgstr "已取消。"

msgid "File path contains spaces.This may cause problems!Press any key to continue."
msgstr "文件路径包含空格。这可能会造成问题。按任意键继续。"

msgid "Enter the name"
msgstr "请在此输入名称"

msgid "Bad file name."
msgstr "错误的文件名。"

msgid "Press any key to exit."
msgstr ""

msgid "Please wait ..."
msgstr "请稍候......"

msgid "Reboot"
msgstr "重启"

msgid "Reboot (R)"
msgstr ""

msgid "Halt"
msgstr "关机"

msgid "Halt (H)"
msgstr ""

msgid "File: "
msgstr "文件: "

msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷键"

msgid "F1 - Help"
msgstr "F1 - 帮助"

msgid "F2 - File Manager"
msgstr "F2 - 文件管理器"

msgid "F3 - OS Detect"
msgstr "F3 - 检测并启动操作系统"

msgid "F4 - Settings"
msgstr "F4 - 设置"

msgid "F5 - PXE Boot Menu"
msgstr "F5 - PXE 启动菜单"

msgid "F6 - Power Off"
msgstr "F6 - 关机"

msgid "[A] About GRUB2-FileManager"
msgstr "[A] 关于 GRUB2-FileManager"

msgid "Ctrl+l/Ctrl+r - Scroll menu entry's text"
msgstr "Ctrl+l/Ctrl+r - 滚动菜单项的文本"

msgid "LCtrl+LAlt+F12 - Take Screenshots (EFI)"
msgstr "LCtrl+LAlt+F12 - 屏幕截图 (EFI)"

msgid "↑ Page Up  ↓ Page Down  [ESC] Exit"
msgstr "↑ 上一页  ↓ 下一页  [ESC] 退出"

msgid "↑ Page Up  ↓ Page Down  [e] Encoding  [ESC] Exit"
msgstr "↑ 上一页  ↓ 下一页  [e] 编码设置  [ESC] 退出"

msgid "FILE: %s (%s)"
msgstr ""

msgid "FILE: %s (%s) ENCODING: %s"
msgstr ""

msgid "Platform: %s-%s"
msgstr ""

msgid "Language: %s"
msgstr ""

msgid "GRUB version: %s"
msgstr ""

msgid "GRUB build date: %s"
msgstr ""

msgid "License: GNU GPLv3"
msgstr ""

